有冇諗過踢街場可以好似打FIFA咁Drop in組隊

話說小弟之前整過一個招募球員+約友賽嘅web app出嚟：

之後聽有啲巴打話其實佢哋只係想輕輕鬆鬆搵人玩下波，唔想入隊，之後我就諗咗呢個功能出嚟。

個用法好簡單，係個網度註冊完一個球員ac，同埋完成埋電郵認證就可以用。係組隊個頁可以睇到其他人嘅街場組隊，之後如果佢仲有位就可以直接加入。搵唔啱心水嘅話都可以自己整一個出嚟比人入。之後就可以透過房間入面嘅chatroom講吓幾點等邊度等嗰啲

希望大家用下比下意見

Btw我地係web app嚟㗎，想下載落手機可以跟呢個教學：

真實會唔會同dropin一樣，個個死扭玩花式唔傳波/輸一球就走場？

唔會掛

唔記得打link
網址係：

Push

街場都比人book哂la😂

係咩我嗰日落維園啲埸全部冇人book 不過嗰日係平日

報左警
希望樓主知道網絡世界唔係無法可依

又係你

彩你都on9
利申有場紙

咁你book左埸都有機會唔夠人㗎嘛咪可以用嚟搵人湊數囉

想同林作大哥組隊 有冇計？

我都想試吓同香港美欺踢

你可以叫佢香港沙拿/香港恩沙基